仲有冇人記得呢間文具店 ？

好似仲响度

[url]http//[/url]

好似好貴

自膠

有冇人知間野仲有冇生意？